我想問運動係咪已經完左

一街支那畜拖住喼，所有野好似無發生過咁

尋晚大埔開槍 & 恐怖分子鳩拉市民 , 樓主睏撚左 ?

多左大陸人就等於完左？
驗驗腦好喎你

要唔要唔係重點
幾時有返之前嘅活動
一靜返落嚟呢啲畜生又來